尋日鄭松泰喺立法會大會爆黑警對手足濫用酷刑

利申唔鍾意熱狗 但係今日松泰爆咗一單好嚴重嘅嘢

話說尋日立法會大會 朱凱迪用議事規則40(1)提出中止待續 去到松泰發言嗰陣 佢喺大埔區議員黃兆健口中得知 當佢去荔枝角公務探訪探手足監嘅時候 嗰位手足喺被捕前冇任何傷痕 但係當佢送到青衣狗屋之後 俾狗打佢嘅腹部同肋骨 之後因為拒絕提供手機密碼 就被蒙面 頭部被連續拳打腳踢5分鐘 手足要求驗傷 但係班狗就俾杯水佢 叫佢唔好報警 去到醫院6日 冇沖過涼 冇換過基本衣物 律師同屋企人完全唔知道佢受到黑警酷刑 而醫生診斷後 佢嘅眼有三成視力冇辦法清楚睇到嘢 頭部有後遺症

呢單嘢其他傳媒冇報導過 一定要煲大佢！！

推

push

Push

選舉近了
咪撚再比呢班共諜呃呀

[本土youtube戰線][黃頁］面對偷圖狗，我哋創作愈做愈灰心（認真post)

我地已經比人抄到灰哂機
想請巴打幫幫手

死黑警

推啊

知唔知咩叫共諜呀，擺梁游兩個做乜嚟做乜撚野？
五毛都專業少少啦

單野都有上過蘋果

熱血公民唔係共諜！！！

tui